在香港, 做女仔好易生存

我係指生存, 唔好話乜野豬扒都好難有人要(7頭都好難有人要吧? )

生得靚果d, 大把人追
好身材果d, 又大把人追
後生果d, 樣普普通通, 都大把追
大把著數

番工, 隨便找份sales, 隨便的月入過15k, 但sales幾時會請男仔
當然, 可以釣個有錢人, 那怕你出身公屋, 甚至劏房
做文職, 被認為細心, 有耐性又優先
想上位, 找生意, 做主角/大配角, 同人上幾次房就得啦. 男仔就

我說得對嗎, 有沒有偏見先

仔都可以

廢就廢啦

女仔先難生存

就算香港女仔生活好過男仔，都係班弱雞港男賦予比佢地
其實講真果句，香港根本唔係女權社會
係 男奴社會

成班弱雞港男對女不對事
發輝大愛精神討好條女，乜都聽條女話

最簡單
女性係會幫女性
但男性會幫女性攻擊男性
班二五弱雞男手指咬出唔咬入，好似冇女會死咁
坊間好多人肥婆豬西N手西都照溝
一個正正常常既女仔一玩交友apps 即刻變紅人大把狗公圍text佢

香港女性地位點會唔提高

其實有時覺得根本唔係香港女仔特別叻
係香港男仔太廢，做事方式對女不對事
搞到由女權社會變男奴社會

sure 1000%true

真 beta男真係影衰曬男人 香港女仔由細到大都有人討好佢地 你再討好佢地完全無魅力

係香港先扭曲成咁
男人不如死晒佢算

有大把女人係屋企既經濟之柱

之前去韓國
啲化妝品舖sales 位位都係高大靜仔oppa
果啲先容易令女人忍唔住瘋狂shopping 㗎嘛

反而覺得女性鍾意攻擊女性多d
閪女上司專恰女同事

你地快撚啲互屌 好想睇

女性會幫女性
少年你實在太年輕了

寫字樓日日大把

其實15K Sales，搵個30-50k既男仔買單真係唔難
但男人搵15k搵咁既女仔，你肯撚定比人笑到面黃

香港月入中位16k
邊有咁多30-50k

Btw男男女女去到咁上下年齡仲拎住15k
本身就抵屌

32個日本男人1個女人，7年孤島生活，真實的人性有多陰暗!

原文網址：

16k? 睇下新聞啦

18k

肥個班都有人要 毒個班又有人媾一早講咗係香港地有塊閪無撚敵
我識過兩件豬排換仔仲快過佢每個月嚟m嘅次數 網上識到幾個差唔多兩百磅嘅肥婆每日有幾十條仔娛樂佢 啲仔仲瘋狂揾佢哋扑嘢 仲可以keep到幾個sp
現實世界追仔隔層紗 虛擬世界又一堆男人排住隊比佢哋慢慢揀 根本冇得輸
班on9港女成日以為我哋笑緊佢哋 我真係打從心底羡慕女人 恨都恨唔嚟囉